{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300951",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "선길"
    },
    "text": "\"ソンギル\\n\n忠清南道天安市東南区多賀洞408-28\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~22:00、毎週第1·第3日曜日休み、20席/部屋:部屋なし、可愛らしく素朴な雰囲気のカフェ「ソンギル」を紹介する。 静かで静かな町に位置しているここは、デザート類を店内で直接焼いて販売しており、出来立てのマフィンやロールケーキ、クッキーなどを味わう機会もある。 片方には本棚があってブックカフェという感じを与え、小説本、料理本、漫画本など多様な本があって好きな本を選んで読むことができる。 ドリンクやデザートの値段も安く、気軽に楽しめる。 コーヒーとデザートの出会い、読書したい日があったら「ソンギル」に行ってみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンギルはどこにありますか？",
            "answer": "ソンギルは忠清南道天安市東南区多賀洞408-28にあります。"
        },
        {
            "question": "ソンギルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソンギルの営業時間は11:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "ソンギルは何曜日に休みですか？",
            "answer": "ソンギルは毎週第1·第3日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ソンギルの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ソンギルには20席あります。"
        },
        {
            "question": "ソンギルはどんな雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "ソンギルは可愛らしく素朴な雰囲気のカフェです。"
        },
        {
            "question": "ソンギルでは何が販売されていますか？",
            "answer": "ソンギルでは出来立てのマフィンやロールケーキ、クッキーなどのデザート類が販売されています。"
        },
        {
            "question": "ソンギルには部屋はありますか？",
            "answer": "ソンギルには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ソンギルでは何ができるのですか？",
            "answer": "ソンギルでは本棚があり、多様な本を選んで読むことができます。"
        },
        {
            "question": "ソンギルのドリンクやデザートの値段は高いですか？",
            "answer": "ソンギルのドリンクやデザートの値段は安く、気軽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソンギルはどんな方におすすめですか？",
            "answer": "ソンギルはコーヒーとデザートを楽しみたい方や読書したい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 330
    }
}